【突發】蔡少芬冇啦啦送生日禮物畀張晉

藝人蔡少芬（Ada）同老公張晉向來恩愛非常，呢日張晉就喺社交網上載一家四口去玩嘅短片，片中見到Ada一家喺唔同地方留倩影，有啲去咗沙漠亦有去咗水上樂園，不論係佢哋兩公婆定係同囡囡一齊玩，睇到都覺得溫馨！張晉仲Tag咗太太話：「成街人都睇死佢開公司，仲開戲畀你拍呀！咁多聯絡架？唔洗講野啦我地。」而Ada亦都話：「係呀，係以前．．．以前．．．費事嘈呀．．．」網民都話呢段片紀錄咗佢哋一家人快樂時光，簡直係佢哋美好回憶，有網民話都唔係Ada同張晉生日，點解會係講係生日禮物呢？

比比竟然唔貼百萬生日會張圖 你唔貼果張圖講Ada老公生日嚟把撚啊？

sorry 囉

點解張相影到38咁 明明有其他後生相勁靚